又話要支爆，畫隻龜收狗陰皮呀

未簽快啲去簽

簽咗應該都要再推

推完仲要share

唔好淨得個嬲字

一推再推 只想鳩app失落去 一簽一票

原來多麼需要

Ha...只因你

會叫我彷彿挨下去也願意

有了你 即使*沈睡了 也在笑

*天堂上的手足

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect!

大力推！！！

食飽飽有力簽名啦掛

聯署需要你

金曲夜

食完飯好簽名

剩低幾日咋

其實我識好少

係四日

簽完上twitter retweet

老實講 第一下望到topic 唔知up緊乜

Share俾親戚朋友仔

有五毛狗負皮

點解簽得咁慢 簽個名姐 唔使理有幾大作用㗎
簽咗又冇蝕底

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

Help pin

簽推

就係想咁

係喎 唔記得正皮

狗陰真經

We ban we ban

星期五晚之聯署夜

依家即刻去

袁爸個聯署都繼續要人

唔可以唔到數架

真係好去簽喇

Freedom Talk, 勿Tik Tok!
Ban Wechat, we connect!

今晚一齊黎衝爆個聯署

歌詞最後一句係非常之認真

做埋佢地個一份

依個都要推！

一推再推

聯署要人呀

只想追趕聯署裡

一人一名

團結就是力量

原來多麼艱辛

最重要

百萬真正目標

係時候搵朋友幫手簽

百萬

巴打是咪錯咗

哥哥都支持
你呢

一定要簽！！！

唔簽可以考慮絕交

簽簽

仲有share

如果發晦氣或者因為有冇用而唔去簽點對得住死住，流亡，同坐監既手足

你而家有機會去做

我真心既

如果發晦氣或者因為有冇用而唔去簽點對得住死左，流亡，同坐監既手足

你而家有機會去做

我真心既
0
0

咁都唔做仲等咩

聯署師

tui

世界上有人乜自由都冇

你睇吓新疆！

仲同我講冇用唔做

佢哋做嘅機會都冇！

如果Solomon Yue吹雞，我地都唔達標，咁以後點叫佢幫手

點好意思呀

push

聯署總動員

#save12hkyouths

推

同心協力一齊簽

一變四 四變十二

一齊傳開去

十萬

危急存亡之秋也！

光復香港

一齊推，簽，share，retweet

我明明打完手人土，都未確定就撳咗send，咁都出到個「推」字
利申：iOS

要 Free Talk, 勿Tik Tok!
Ban wechat, we connect!

我都係倉頡

辛苦各巴絲，我沖涼先

share

仲喺街可以AirDrop大法

文

回

覆

自己圍內share 哂架啦

唔該巴打

差 15淥死狗 個簽名

要人

唔好扮睇唔到，簽聯署

up

like fb又咁撚快

唔好扮睇唔到，簽聯暑

做咩唔該

多你一個好多

好快就達標

推完要做運動

全民健身

推上去

衝呀

推呀

咁咪啱囉做標題黨又俾人鬧
而家咁寫到第一眼睇唔明 d人先會click入嚟
入到嚟又冇得話我地標題黨

30秒

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早晨
我要出返去了

掙扎呀！！！！

幫手推推

他日Uyghurs, HKers, Tibetans一定重光

簽完推埋俾朋友簽先有用呀

自由絲

仲有retweet

初頭以為係創意台

早晨

再推

冇問題

推多推

郁一郁隻手指姐

都唔肯？

簽咗冇蝕底

幾十秒搞掂

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用

簽左啦，推

好似誇張左總之好快

簽名啦

再用幾十秒share

推咗好多日 都唔爆
未簽既快d簽

歌神

shu

係share

上熱門

國際線有任 請每日推Post

一齊推，一齊簽

Pish

twitter都好重要

痾屎個陣簽

簽名師做嘢呀

簽名師呢

唔怪得知你個名咁

推la推

回歸

打呢個post 既時候諗起各手足

飮左杯冷靜完

Push

巴打

一齊推

留意最後一句歌詞

繼續繼續

上咗熱門

wow上咗熱門

辛苦你

比起佢地

我哋算係乜

辛苦你itsutsu

你都

呢個真

化悲憤為動力

得返4日咋

幫佢哋出多份力

Pushhhhhhhhhhhhh

shareeeeeeeeeeeeeee

差 15淥死狗 個簽名
簽完share

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

簽嘢喇喂

聽日唔洗返工

同我衝

唔好再拖啦deadline fighter

差 15531 個簽名
簽完share

推呀推 讓這post推

唔想再見到抖音d垃圾片就同我簽左佢

同我集氣

上左熱門都要推唔！

[black]唔好扮睇唔到，簽聯署！！！[/black]

一追再追

[black]唔好扮睇唔到[/black]

黑色唔得既

pish

只想好好寫下那 一張簽署

堆積聯署𥚃累積的簽名

為何多麼需要 百萬真正目標

本身..?

有了你幫推條聯署....最重要

我卻更願意來和你 撐下去

郁一郁隻手指姐 冇損失

仲以為好多巴打鍾意玩 都冇人簽嘅

咁耐都唔達標仲以為個個鍾意玩唔捨得ban

憎佢就快啲簽聯署

仲未簽？飲杯水嘅時間已經夠簽

得翻四日

誰比署重要 成功與奮斗都因你燃燒

得翻四日 快啲簽

sign here

Pushhhhh

shareeee

好光陰 縱沒太多 花一分鐘你又如何

會與你 共同渡過 都不枉過

得翻四日簽完share出去

林夕真係林夕

等我去twitter 搭吓訕先

夕爺

近期聯署:
Support Hong Kong to Restart a CLEAN 2020 Legislative Council Election NOW
(袁爸爸下一目標: 100萬)

We the People Support the Ban on WeChat and TikTok

We DEMAND the release of 12 Hong Kong protesters under chinese custody.

Sanction More Hong Kong Officials for Arresting Political Activists, and Declare Support for Hong Kong Independence

誰也知 日夜抗爭那會累 只因我為了爭取

真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

呢句好中

咁仲唔簽

聽 許美靜 好啦

一切 由你決定 只要一直都和應

大家好勤力

作曲作詞
又推post

憑歌寄意可以放鬆心情

又可以推post

還記得當天抗爭多難捱
還留住背負歷史的孽債
凝住眼淚憑空細看
明日天地，不必怕認不出是非
仍未忘跟你約定堅持沒有死
就算你去國胸懷，不敵天氣
有種黑白，手足認得你。

手足知道你有冇簽

已經簽好

一切睇吓9月15號會發生咩事

Signed

推爆佢
簽名post同關注手足post都好過啲垃圾post上熱門

推！

84703

出面好多post

嗯？

Hope trump really take action

咁早

啲人去曬邊

兩邊跑

我都係

Sign it all

哇，第一次用藍人

無咗副黑超

Your name

集氣

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

簽左

差15146
簽完share

已85000

好似係

word play

停咗喺八萬五

Never give up

順便推下泰國人tweet
比d心心佢！我地係聯盟黎！

Done

簽咗未

Ok

冇啊

正常

又係你

有時會突然間多

十個左右

呼喚

女神陳小姐.

meow !

喵喵喵喵

上twitter勿相認

兩隻恐龍去野餐

推爆手足twitter!

快d 上十萬

煩膠大聯盟

已經成立

你係首席院長

邊個

100,000

有我

煩膠院長

多邊推

又係我地

夠十萬未

有邊個要follow?

人呢

click 多 follower, 搭訕順手放link

聽日有咩計畫

唔係十二點轉場咩

十三妹話lunch 開post

呀係，屌失憶

gdouuuuuu

竟然唔記得十三妹

大膽

藍絲

拉

指鹿為馬

黃絲

洗版

拉

block

完全封鎖

推上熱門

大熱

我覺得仲有好多人唔知有聯署

太多freerider

翻嚟

我老死都係，有時想鬧佢

唔得快啲簽

咁要屌

歡迎師奶

佢好多年前已經移民左，唔知仲當唔當自己係香港人
佢跟唔貼我都唔好意思怪佢

咁都要留意國際新聞

歡迎大駕光臨

見到抖音 胃已反

唔想再見ig有抖音片

仲有wechat 好撚煩

抖音 WeChat

ban!

ban ban ban

一鬧可能冇朋友做

85,341

停咗

85300

點解簽嚟簽去都得果8萬

再推啦

又要唱歌啦

只想一心推下去

一推再推 只想鳩app失落去 一簽一票

原來多麼需要

Ha...只因你

會叫我彷彿挨下去也願意

有了你 即使*沈睡了 也在笑

*天堂上的手足

推呢個

傾城好好聽 簽完名share完去聽

唔該

簽一名 縱沒太多 一分鐘那又如何
能撐他 共同渡過 都不枉過

Thanks thanks thanks thanks ban tiktok

人人就要收你當

佢以往煩我煩我頭都爆炸

Share

AH 個wechat當自慰
AH 將Tiktok已是偽
AH 當光陰已漸逝

方知它身細 佢已冇依歸
願永遠割佢 此美夢永遠露出心底

啲字有聲

Thanks thanks thanks thanks ban tiktok

人人就要收你當

Thanks thanks thanks thanks ban tiktok

人人就要收你當

Thanks thanks thanks thanks ban tiktok

人人就要收你當

Encore

唔encore 就回水

Welcome

隨便聯署

拉

五毛

Show Blocked User

又多一隻

駁唔到就屈毛

辛苦晒

五毛通常仲會點答

唔啱聽就五毛

見太多

個名有趣

係咪幫China joe 改

跟住block

講事實就五毛

I’m going to beat Joe Biden

好驚有人入嚟以為我係五毛

明明你先係

星期五晚好似比較少人

你係咪講野唔啱聽

你又知我係五毛

殺手

係呀

照推

我都耐唔耐就去Twitter

仲以為星期五會多人

星期六應該會多返啲

ようこそ

簽得好慢
仲有幾日咋

好聽日晏就可能又要消失一陣

而家好似得返三日

Itsutsu 呢個咩意思

自由c

85600

有冇團體加持下

對唔住巴打

我哋在野

歡迎

Itsutsu

唔緊要

welcome

好！

收到

簽名簽名簽名

推推推

大家一定覺得之前簽咁多都係咁啫，有撚用咩

但結果往往唔係咁快結算
簽個名花你一分鐘咋，做咗先盡綿力

落力啲推

いらっしゃいませ

係咪想encore

啱唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用

啱聽

唔係五毛

宜家似等客襟鐘不如主動兜客

係！

主動去Twitter

太遲 已經被人block咗

True

想

music

我unblock la

係架有反應

繼續推

10萬都做唔到話要光復香港

聽日要推爆，今晚留力

85720

Signed and push

And share

thank you

配薯條

巴打不推文

不過唔緊要

原來仲係熱門

係咩

慣左手勢
咁黎多野

係呀我應該無睇錯

近排太多垃圾post

原來Twitter 有個hashtag #banwechat

go!

仲有幾耐

三日

We are not alone

Also #bantiktok

Yessss

得翻3日

靠連登 危危地喎

唔放棄任何一個渠道巴打有冇推介

#banchineseapps

你老母 成個月都達唔到標
站係道德高地不干涉別國內政阿？

推呀
得返幾日

簽名

唔想見到抖音

連wechat一齊ban

收 抖音皮

收埋wechat皮

收佢皮

四連推

送佢返大灣區

簽完記得share

唔好唔記得confirm email

86239

Ok! 簽名！

簽完又share

早晨
精神

今日爆萬4個就好

Retweet

早晨呀

街坊

有文宣手足吹雞

又係我地
煩膠大聯盟

咁早就飮酒

係

原來有名

話我係組長

特級煩膠

早餐嚟

簽咗先可以食

簽咗

以茶代酒

些呀左未

又係時候要簽名

貓貓 今日又飲咩茶

沖多杯

有啲眼瞓

要些呀去邊

今日 飲消脂茶
我要健康
我要簽名

邊度都可以

例如Twitter

簽個名有幾難 ！！！！！！

Retweet 咗呢個

推咗post先

左手飲茶 右手簽名

推 1/3

推 2/3

推 3/3

係時候有bonus 拎電話

不如留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

左手刷牙 右手簽名

左手share 右手簽名

電話加電腦

刷完牙
簽完名
飲杯茶

仲有把口唱榮光

分下享
食個包
推個po

好懷念 10點 鳩叫

邊叫邊推po
好正

一年之後
大家冷卻哂

加油

冇！

入嚟

十三妹早晨

早晨阿

我今日出唔到po呀sor

早晨13妹

我lunch 唔得閒，有冇巴打出

落住雨
推post

定係我而家開左post 先

貓貓今日你出po得唔得？

無所謂， 驚d人未起身姐

我開

十點開波

好

在座每位都係十二位送中手足嘅最後希望

我晏晝 主子比左 神秘任務 我...
Sorry .. 出唔到